621 和平我又去， 預我。

621 和平我又去， 預我。

啱啱聽到學生會長係D100講。

支持，
我會帶啲水去畀大家。

希望會去嘅都帶啲物資， 互相幫忙。